呢兩張相係唔係6月kpop最高質嘅合照

諗唔到櫻(sakura)塊面咁細 (◍•ᴗ•◍)❤

係

呢幅相唔係直接對埋塊面度影 差咗一點點(ヘ･_･)ヘ┳━┳

我老婆Arin❤最靚

起雙飛

呢張清純系數+萌度滿分…